男人戴耳環真係成隻狗咁～

一D男子氣概都無人

=樓主係狗
=圖係狗

樓主呢？~

樓主毒撚樣唔帶耳環一樣無男子氣概

戴耳環都要批鬥 樓主得閒到
利申 無戴

究竟乜嘢人先唔會比連登仔批鬥

點睇

真靚仔洗鬼戴耳環
係7先要用耳環裝飾

唔反對男人帶耳環 個人選擇
但佢冇死既話 應該早就比連登仔批鬥左